# Strogonoff de Frango

### Ingredientes
 - 1 quilo de peito de frango sem pele
 - 1 tablete de caldo de galinha
 - 3 colheres de sopa de óleo
 - 2 latas de creme de laite sem soro
 - 2 colheres de sopa de molho de tomate
 - 2 colheres sopa de ketchup
 - 2 colheres de sopa de mostarda
 - Champignon
 - Batata palha e arroz branco para acompanhar

### Modo de Preparo

1. Em uma panela a fogo médio, acrescente o óleo e o caldo de galinha e, dissolva o caldo. logo em seguida coloque o frango picado em cubos na panela e deixe cozinhar, sempre dando uma olhadinha para não queimar.

2. Assim que o frnago estiver bem cozido, acrescente o molho de tomate, o ketchup, a mostarda e Champignon a gosto.

3. Abaixe o fogo e coloque o creme de leite e mexa bem até se tornar um creme homogêneo.

4. Está pronto para servir.

